\begin{extendedabstract}

The extended abstract should be approximately 3-5 pages in length (including references, tables and figures). It should be written in English using font Times New Roman size 12 pt. Manuscript should be divided into sections: Abstract, Keywords, Introduction, Materials \& Methods, Results \& Discussion and References. 
\\

\noindent
Keywords: test, test, test, test, test

\clearpage % 換頁

% \section{Introduction}
{\fontsize{16}{18}\selecefont
\noindent
\bf{1. Introduction}}\\

Nam sit amet turpis sit amet nisl varius euismod. Aenean bibendum, magna sit amet posuere interdum, justo arcu tincidunt lorem, vel porta neque mi in nibh. Phasellus nec ultricies libero. Cras pharetra rutrum quam, a mollis metus viverra vel. In bibendum ligula quis lorem ultricies lobortis. Donec blandit nulla et tellus rhoncus cursus. Suspendisse quis eleifend magna, vitae mattis mauris. Etiam libero libero, tempor in dolor a, tempor tristique augue. Nam sollicitudin eros nec eleifend porttitor. Ut faucibus maximus sollicitudin. 

\vspace{1.5em}

% \section{Literature Review}
{\fontsize{16}{18}\selecefont
\noindent
\bf{2. Literature Review}}\\

Fusce fermentum hendrerit urna aliquet imperdiet. Aliquam commodo rhoncus purus, quis suscipit erat pulvinar in. Duis interdum blandit libero viverra condimentum. Phasellus dictum arcu ac felis tristique lacinia. Sed varius ultrices felis, quis auctor est viverra vitae. Ut euismod congue lacus, quis pharetra urna sodales nec. Aliquam erat volutpat. Quisque eleifend pellentesque mauris, vitae rutrum justo accumsan eu. Vivamus egestas fringilla sagittis. Suspendisse potenti. Pellentesque ac ornare purus. Pellentesque pretium hendrerit quam id placerat. Mauris fringilla cursus lectus ac euismod. Nullam erat nisl, convallis in tempus sit amet, laoreet lobortis orci. Proin ac tempor odio.

\end{extendedabstract}
